不要走，C煙bb挽留揮手區

正義定必長存

返六日唔撚2 #283207

天妒蠢材

攬炒巴都未含家剷，點解私煙就走咗

咪撚爆，我已經被人擇左名

點解立左國安法中國肺炎仲會殺藍c

大j攬炒巴光時老細個個都應該死啦

起碼佢冇呃藍絲

因為殺死佢既係米蘭肺炎

手足

挽留同揮手兩件事黎
揮手道別OK
至於挽留方面..
我希望地獄會一直挽留佢

你落去挽留佢？

Bc手畜